68歲退休女警涉非禮青年 事主欲拍照遭被告咀對咀 被錫即後退抹咀

曾任警察的六旬婦，在公園與政見不同人士起爭執，青年見狀上前欲拍攝時，疑遭婦人親吻其咀，並發生碰撞，婦人否認非禮罪及普通襲擊等3罪，案件今（19日）於西九龍法院開審。男事主稱，女被告曾問他為何拍攝，隨即傾前咀對咀咁錫他一下，他即退後並抹咀，之後婦人再說：「信唔信我再錫多你一下？」事主指被告其後拍打其手機，致手機撞到他的臉上。庭上播放現場片段，事件發生時，有人大叫：「好X核突啊！」

被告稱不認非禮但認普通襲擊
被告吳葉淑芬（68歲）報稱退休人士，由當值律師服務計劃委派的人代表。她被控一項非禮罪及兩項普通襲擊罪，指她去年9月5日在長沙灣海麗邨某公園非禮男子X，並兩度襲擊對方。被告就非禮罪答辯時道：「我唔認非禮，我認普通襲擊。」惟她及後否認所有普通襲擊罪。

事主見人吵架上前圍觀
年約二十多歲的男事主X供稱，當晚近十時半見樓下有人吵架，遂上前圍觀。X指：「有班人圍住個女人，話報警，叫佢唔好走，等警察嚟。」他形容現場有數十人，他並不認識在場人士。

被告曾問信唔信再錫一下
X稱他舉手機拍攝期間，身穿花裙的被告與人口角，並行至其面前問為何要拍攝她。X反問為何不能拍攝後，被告就傾前「咀對咀咁錫咗下」，X形容是「輕觸咗一下」，並說：「跟住我即時退後同埋抹嘴」。X見被告似想再行前，便推開她。過了一會，X再拍攝期間，被告再問：「信唔信我再錫多你一下？」

X再次拍攝時，被告又貼近質問，兩度出手拍打其手機。事主的臉被手機撞到，感到痛楚。

事主稱警曾勸和解
X續道，警察到場帶雙方到警署落口供，警方稱除了會拘捕被告外，亦會以普通襲擊罪拘捕他，因他曾推開被告。隨後，有警察問他是否願意和解。X稱：「佢打咗我兩下，同非禮我一下，我推開佢係好正常嘅反應。」故不願和解。羈押數小時後，他獲准以100元保釋。

現場有人叫好核突
庭上播放涉案錄影，可見一名紅衣女人被指打人，有人稱已報警。擾攘期間，站在紅衣女人身旁的被告上前質問拍攝的X，然後俯前吻對方。有在場者謂：「好X核突啊！」被告親吻X後，嘴角似有上揚，後來又說：「我再錫添呀。」

辯方透露被告曾任警察
辯方透露被告夫婦曾任職警察，質疑事主拍攝是為了起底，而非記錄現場事件。事主否認，並稱不知道被告曾任警察。

案件編號：WKCC4664/2019

好撚核突呀

香港警察 維護法治

嘩 真係屌你老母

難委手足

並非蓄意

白姐姐咁既樣

好恐怖

餓左幾多年

我再錫添呀😘

屌你啲仆街狗日日都有柒事發生

臭蟲果然係蛇鼠一鍋

成班狗都癡撚線

下次錫春袋

吿佢性騷擾啦屌

屌

班狗無個正常

香港d新聞日日一單痴線過一單

手足慘撚過比人打爆頭

正常社會：警察犯法，不可接受
XG：警察犯法？不，可接受

cls

睇標題以為又係新北市

死狗乸

希望個後生仔唔會有陰影

慘喇，巴打啲fd實鞭足佢一世，希望唔係初吻啦

屌你個臭咀！

屌 張圖

一世都有陰影

恐襲

女人俾男人強姦都會推開個男人 唔告返個女人?
咁多強姦案都唔會告返個女人? 點解?

屌 睇字都覺得好撚核突

好想嘔

肯定有心理陰影

叫鴨啦

告呢個一定入硬？
依家會唔會話kiss 唔係襲擊

屌！齋睇字都想嘔啊

陰影面積大到呢.........

謀殺嚟

安已不

我諗個靚仔寧願俾佢打幾拳。

當年，胸部襲警都告得入要坐幾個月監，不過呢個吳葉淑芬一撚定會無事，係狗係藍絲就大撚晒

屌 好核突

好_核突阿

幾時有新品種

退休班警

dllm

本身就係CLS、唔好再話因為份工！

非禮

痴鳩線

今次唔洗圖了

手足都算好脾氣 唔係打番柒佢

香港警察

就係垃圾

眼神同777一樣既

酷刑都唔過份

遮晒樣就咁樣好似何君堯

警方稱除了會拘捕被告外，亦會以普通襲擊罪拘捕他，因他曾推開被告。香港比人打真係要趴係到,推開都叫襲擊

60路

圖？

Agger
連狗乸都鬧唔落，條友呀伯黎既

有棍既乸

做得狗d性格都係似狗

劉正老婆都係咁嘅款
罪犯樣

補返句
中大學棍劉正

冇狗diu.

CLS

Cls比人非禮推開人會比狗告

成世都有陰影

嘩屌

有告非禮

竟然無比人告返轉頭

嘩屌 好撚慘個嘴仔

好核突

Youtube 有片

好嘔心

好撚嘔身啲警甴

最痴線係成日覺得人地想起佢地底

Dllm鳩知你以前做咩工咩

額頭有寫？

飢餓狗乸最危險

驚過比人打

想嘔

Link please

DKLM 睇撚到燥
啲狗實係兇鳩個手足博佢息事寧人，咁佢班撚樣又做少啲，又可以保住隻過氣狗乸。ON99

想睇片

一世陰影

好X核突啊﹗
喺法庭聽到粗口應該好奇妙下

有無link? 想fact check

佢知道咁做個陰影仲大過打你

屌，叫佢錫廢老啦

青年人 心理陰影會好重

香港法治 維護警察

唔好post片啦，手足仲唔夠慘咩

呢d po就有圖

一個林奠強吻我

實有 你想像下個情景幾恐怖 特別你做埋當時人

未俾人告襲擊

咁先正常

唔和解就告你襲擊

拜登d 老友黎

香港警察 汚糟邋遢
香港警察 臭閪賤格

女狗都係強姦犯

優秀呀婆

大力錫春袋

你入得嚟都預咗啦

狗係鍾意亂奶野